{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3010910",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 7번가풀빌라"
    },
    "text": "今日は特別な一日のために7番街ペンションで皆さんをご招待します。 このペンションは美しい自然の中で一緒に過ごせる場所で、広くて大きな屋外プールと静かな風景が魅力的です。 2021年6月3日には感性を最高峰とする屋外プールが開場します。 利用時間は15:00から20:00までで、水着、水泳帽、アクアシューズ、救命胴衣(子供や高齢者初心者)とロングヘアを結ぶ紐を持参してください。 また、屋外プールをご利用の際には、個人的なタオルは別途ご用意いただく必要があります。 もし予約人数に追加された人数がいる場合は、到着前にお知らせください。 また、22時以降に入室される場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 チェックアウト前には客室の整理が終わり、ペンションに連絡して退室チェックを受けてください。 ペンションは駐車可能で、周辺では仏国寺、石窟庵、普門観光団地、慶州世界エキスポ公園などが楽しめます。 慶州ワールドでも様々な活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "ペンションの名前は7番街ペンションです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつオープンしますか？",
            "answer": "屋外プールは2021年6月3日にオープンします。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は15:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールを利用する際に必要な持ち物は何ですか？",
            "answer": "屋外プールを利用する際には、水着、水泳帽、アクアシューズ、救命胴衣(子供や高齢者初心者)とロングヘアを結ぶ紐を持参してください。"
        },
        {
            "question": "屋外プールを利用する際には自分でタオルを持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールを利用する際には個人的なタオルを別途ご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加された予約人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加された人数がいる場合は、到着前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は何をすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト前に何をすれば良いですか？",
            "answer": "チェックアウト前には客室の整理が終わり、ペンションに連絡して退室チェックを受けてください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺では仏国寺、石窟庵、普門観光団地、慶州世界エキスポ公園などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "慶州ワールドではどのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "慶州ワールドでは様々な活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 419
    }
}